砌機for 執相打機，想請教list有冇嘢改善

Intel Core i7-9700

ASUS Rog-Strix B365-F Gaming ATX M/B

MSI 顯示卡 Geforce RTX 2070 SUPER Gaming X TRIO 8G

G.Skill Flare X AMD Ryzen DDR4-3200MHz CL16 2x16GB 32GB Kit

Samsung 860QVO 1TB 2.5" SATA3 V-NAND SSD

Toshiba 東芝 8TB SATA3 Enterprise Hard Drives

Cooler Master 酷冷至尊 MWE Gold 750/750W ATX Fully Modular PowerSupply

Cooler Master 酷冷至尊 MASTERBOX TD500 MESH WhiteEdition ATX Case

BUDGET
打咩機

8T HD裝乜

預$13000內

intel 加
G.Skill Flare X AMD Ryzen DDR4-3200MHz CL16 2x16GB 32GB Kit

玩？

公司野,放google drive共用

唔係太識,咁應該用邊隻RAM好

Iu用amd ram

自己揀個箱

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 價錢: HK$ 2550 Submit
ASUS 華碩 ROG Strix X570-F Gaming X570,AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.2,PCIe 4.0 M.2 ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 2200 Submit
G.SKILL Trident Z Neo F4-3200C14D-16GTZN DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) for AMD Ryzen 3000
數量: 價錢: HK$ 1470 Submit
CORSAIR RM Series RM850 850W 80PLUS Gold Fully Modular (CP-9020196-UK) 火牛
數量: 價錢: HK$ 930 Submit
ASUS / 華碩 DUAL-RTX2070S-O8G-EVO RTX2070 SUPER OC 8GB GDDR6 顯示卡 (DI-E207SE8)
數量: 價錢: HK$ 4480 Submit
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量: 價錢: HK$ 850 Submit
Toshiba 8TB Enterprise MG05ACA800E SATA3 /128MB HDD (7x24 企業版)
數量: 價錢: HK$ 1227 Submit
總數量: 7 總數: HK$ 13707

唔該曬

樓主呢個幾好
執相用intel好d

3700X 配塊 MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX 夠啦
RAM改做
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC

AMD Ryzen 3700x
MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
G.Skill Trident Neo Series 32GB (2x16GB) DDR4 F4-3600C16D-32GTZNC
Toshiba Enterprise Series MG05ACA800E 8TB 3.5
Samsung 970 EVO Plus 500GB M.2
Gigabyte AORUS RTX 2070 Super 8GB GDDR6
Corsair RM850 80PLUS Gold Fully Modular

呢堆野萬3左右
買多個ATX 箱

放心
用b365 + 9700 一定會vrm overheat
然後降頻降到乜咁

1350 8TB

不如 3 個 3T 行raid 5?
利伸未搞過raid

依架ps intel/amd 差5多
lightroom amd 好少少

4TB x 4 raid10 好D喎

raid 10 太貴

原list coolermaster mwe牛似大伏黎

差唔多價錢轉 antec neo eco gold都好
或者加少少上
Antec hcg
Thermaltake gf1
Seasonic focus
Corsair rmx /hx
Superflower leadex
都好

又或者降grade用隻 fsp raider ii都好

真係要coolermaster 就用 V series啦